彭博專欄：中國已無反美經貿手段 最後一招恐開戰

〔財經頻道／綜合報導〕美國與中國持續在第1階段貿易協議上努力，然而本週美國國會通過《香港人權與民主法案》，美國總統川普雖未決定是否簽署，但中國部會、媒體已經大肆反對，2國緊張氣氛加劇，今年恐無法簽下協議。彭博專欄作家史密斯（Noah Smith）則指出，中國已經沒有反擊美國的「彈藥」了，唯一有效的手段是真實的武器，也就是訴諸戰爭。

關稅？拒買？
史密斯表示，中國最明顯的報復方法就是停止購買美國商品。但是貿易戰期間中國祭出共計1350億美元的關稅，美國各州的對中出口幾乎都呈下降，農業、工業州打擊尤其嚴重。農場破產率今年上升24%，美國農業事務聯合會日前報告顯示，農民今年近40%收入來自保險或政府援助。

不管對農民或出口商而言，這都是一場經濟災難，然而損害已經造成，市場不太期待貿易戰結束後出口會恢復，因為中國找到其他供應商。即使是還在向中銷售的出口商，也必須意識到處境不穩，夠聰明的應開始找新客戶了。因此，中國在貿易方面上沒有威脅性。

拋美國債？
因中國是美國第2大債主（僅次日本），也是美國國債大買家，去年起便有分析人士提出中國可以靠拋售來動搖美國金融和經濟。不過史密斯認為，這種威脅是誇大的：美國根本不需要中國政府的現金。2015、2016年，中國經歷了資本大外逃，約有1兆美元流出中國，外匯儲備劇減，其中多為美國國債。若美國真得如此仰賴中國政府資金，那國債殖利率應該上升，但卻是下滑。

史密斯稱，如果當時拋售4分之1的美國債券也沒有明顯影響的話，現在影響可能也不大，反而中國會面臨更大危險，因沒有儲備緩衝，中國恐會發生典型的新興市場危機，即資本外流迫使貨幣急貶，從而破壞金融體系、經濟剎車。

禁稀土？
中國佔全球高達90%的稀土金屬生產和出口，「稀土戰」的可能一度討論熱烈，不過史密斯也說威脅不大，如中國在2010年切斷對日本稀土出口時，日本只是與1家澳洲公司合作，尋找新稀土供應，很快打破了中國的壟斷地位。美國也可以依法炮製。

最後1招
史密斯最後提醒，中國確實還有「其他武器」可用，也就是真正的武器、軍事行動。美國在貿易、人權、香港自治等方面對中國全面施壓，正是這種無情的經濟和外交壓力迫使日本突襲珍珠港，美國應引以為鑑。

ww3 is coming to .......

南海係極高危

所以呢排D風向其實極危險 已經唔只一間媒體講過...最後可能出到開戰呢步

開戰, 之後割讓香港

香港引發WW3

唔關事
佢地不嬲打緊

根本唔會搞本土
proxy war 都未出現

Let's do this

可能係南海開戰

屌 最後咪古巴導彈危機2.0

中國一係打台灣一係打日本

買定花生

如果我係美國 會先幫南海諸國光復南海

亮劍

俄羅斯會偷雞打中共

吹水吹大啲，大家有核彈根本唔會打

要死一齊死 殺我地手足好開心係咪？ 攬炒啦仆街

日後史書會記載陳同佳戴綠帽引發世界大戰

不過我想睇呀，有生之年睇下WW3世界大洗牌
最好好似戰後日本咁，變美帝屬地

快啲，陷家產都想滅共

共產黨寧願封關鎖國都唔會開戰拖到冇得再拖先算

PLA cosplay popo...

開戰？咪撚搞笑呢

好殺死13億支那種

哦

我係美國
一野核武 射爆北京
同時射埋 伊朗

留幾架轟炸機 炸埋元朗

買定AK好D

到時我地可能已經死咗
邊有花生食

Yes,真正原因係貿易戰

買牛餐肉

褶被

所以南海呢一part要好小心 最怕係支共發窮惡

只要有一方有能力攔截哂
果方就會贏， 但係咁多粒點擋

打美國即係打埋成個北約 支那玩唔玩得起？
仲要官員資產子女喺晒外國 一開戰嘅話呢班人就一定比人捉哂同埋財產充公
所以開戰都係9up

有錢打？

大家買黃金 等開戰！

美國啲盟友都有導彈防禦系統，加上美國應該有秘密武器，輸嘅只係支那

綠帽事件引發World War III

多謝阿懵丙強，真係做到野

支國目前盟軍實力我覺得唔覺有WW嗰種規模

中國人都痴線到殺自己人殺足2億 清朝仲以為一打八啦 中國人呢就好撚柒豬兜既 人地可能真心呢

引發就唔算嘅
變其中一個戰場就冇走雞

支共連台灣都未必贏到
仲想打美國？

希望有命睇最終結果

盟國太少LOL

第二個選擇咪跪
根本就唔夠打

北約+英聯邦+5 eyes 近乎=全球軍事

咪FF喇, 無可能

睇下粒核彈係北京爆
定係老美爆丫嗱

台灣成為下個珍珠港...

第三次世界大戰
又名MK仔帽事之戰

我都想經歷戰火
戰亂雖然係可怕
但有重建作用
起碼係有改變嘅可能
唔戰就真係香港進入慢死階段

申請加入美軍後勤/情報員

屠香港城

多謝英國佬當年起左好多防空洞
搵定位置入去避難

中國人係咁醒就一早步向民主啦
唔係有核彈 佢可以做強國咩
就好似警犬咁 揸住支槍 就會發癲
可能小學主席都係咁呢？
美國串我？
射2粒叫佢收收嗲先

一戰 - 薩拉熱窩
二戰 - 但澤
三戰 - 香港

係民x聯十777協同同佳搞出來

美國太空科技一枝等離子光速炮打死中國啦

係陳同佳

屌閪屌到出左第三次世界大戰

我怕中國支核武未起飛就自爆左

邊到黎既咁多"一定係" =.= CLS你上年信唔信香港宜家咁?

做人做到大粒墨咁真係不枉此生....

遲早要開戰

好過等死等到2047

come on! 美軍來了我帶路

係陳同佳！

咁咪打囉，打到共國解體叫啱曬

唔會囉
以支那種自私奴才嘅基因
加上emperor pooh屋企人係西方國家
最後只會中國急速衰退
然後pooh政府就會賣國求錢
然後中國對待香港

就好似當年蘇聯對待阿拉斯加一樣
咁就正啦

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

大家組織民兵

開戰唔使錢咩?
若講話彭博你唔比錢,會遭搶劫,咁你會否速速磅水?

之前換嘅美金有用途了

俄羅斯都試過同德國瓜分波蘭啦

用古董航母嚇到美國海軍瀨尿！

又搞時理人戰爭 兩個核武國正面開波冇咩可能性
金仔玩到咁大 都未見佢開波

好撚期待

蟈比人打既份就有，有乜可能先撩人，仲要對方係軍事大國，最多鎖國做自閉仔

係林鄭條仆街含家鏟

陳同佳

居然睇得元朗班牛屎佬咁大

純學術討論咋吓

我覺得，喺用到開戰呢一招之前，中共會孤注一擲咁抹黑香港嘅反抗勢力先，暫時我想像到最差嘅就係 cosplay 手足發動以普通市民為目標嘅恐怖襲擊，以戰略嘅角度睇，目標亦可以因應佢哋想要嘅結果，由平民置換成 popo，呢個目標上嘅變奏，計算咗 popo 會不惜一切咁無底線報復性屠殺式反擊，結果喺大量平民死亡同全面清算 popo 後，加速利用中國人填滿香港

死得仲快

滅共人人有責

個人覺得習近平為咗面真係會打
睇返中共對港，新疆等政策都係極強硬
明明有更好解決方法，但係中共永遠揀最強硬
所以中共主動攬抄美國真係唔出奇

核彈喎
美國只驚古巴
太近 覆蓋到本州
攔截唔切

中國核彈飛美國
未行到已經攔截哂喇
軍事科技又屌打你
反而中國有冇咁既能力攔截哂啲核彈

來吧
中国人硬起來

到時有一粒核彈不小心打中香港

開戰既話俄狗會係咩角色？

咁其實係咪對trump連任有威脅？畢竟農民係佢多票來源，如果罷買搞到佢地生意唔好會唔會反trump？

咩呀，彭博有冇做research嫁
我爽話有好多招嫁wo

綠帽係其中一個助攻姐
對雙方黎講貿易戰先係主線

俄羅斯：屌你，靜雞雞贏唔俾？

屌那星元朗啲手足點？

緊撚係中立撚啦

夠膽咪打囉，中共真係以為自己打得贏？
你一同美國佬開戰
俄佬同印度佬就會出手攞你d地，中共樹敵太多如果先出手肯定俾人割地

終極攬炒

無手段未全面改革囉. 或脫鉤囉, 有路行唔行卻要開戰? 家下係唔係黑社會恐嚇勒索

支那最多鎖國， 無其他

輸硬嘅仗你估老共會打咩

淨計亞洲
日韓台 越南 印度
全部美國盟友
仲有部分駐軍、防禦系統

菲律賓 南海爭議
印尼排華
都係支那敵人

巴基斯坦廢嘅 淨係識抽水
北韓 俄羅斯表面同盟
一旦中美開戰
唔喺背後捅你兩刀都偷笑

支那連走出亞洲
都無機會
仲未計北約 打條毛

其實最安全的是打越南，海陸並進，補老公海、空軍的短板，越南週邊也沒朋友

諗起都射

快啲啦，美軍黎左我帶路

港共都係除咗打都冇辦法對付抗爭者

吊吊吊吊吊吊你 吊吊吊吊吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳 吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳

香港打內戰
世界打大戰

共匪絕對唔敢向美國開第一槍，我人頭博芋頭

同全世界攬炒

習帝小學未畢業點會諗得咁深入 煩惱少咗包袱都無埋

你估班支那人真係可以食菜？鎖國嘅話一定即刻支爆
驅逐共黨 光復香港

根本係戰爭先可以令支共瓦解

又唔係未鎖過， 北韓都好地地

希望2047 開戰

你睇支那係南海 同其他地去搶咁多港口你就知 佢係真心想同美國打 佢要保障航運先唔會比人斷水斷糧 斷能源
一打起上嚟俄佬肯定會係北面抽水 到時佢海路死左 就等冚家鏟
支那係專同人鬥氣

*食草

我覺得新冷戰機會大啲
依家兩個都開始拉龐人歸邊

大陸邊敢出兵丫，講出兵都日日講

要開戰 都要支那敢應戰先得架

打就覺得唔會 再鎖國機會大d

沖繩、台灣、馬六甲海峽都係

有得選擇我寧願好似台灣咁樣都唔想好似日本咁樣

快啦，如果中共倒台唔小心炸死我我都笑喪

緬甸都唔敢打敢打美國？

拋美國國債 咪日本接晒

我反而驚支共用核彈打日韓台

委內瑞拉已經算係proxy war

綠帽

北韓冇“讓一部分人富起來”過呀嘛

最後的瘋狂

Proxy war 可以係邊到打？
中共都要搵個地方打架
問題係而加無盟友點打...

有冇睇隔離post前支那首富獨子王思聰呀

歷史只會不斷重覆又重覆

越南個排華心態好高漲，就算打唔赢全國都會上下一心抵抗

台灣導彈危機

南海

中美開拖
俄仔一定借勢食鳩支那
重有印度

其實支那真係腹背受敵

快撚d打

快啦
Sir, this way!

其實都打左好耐 只係香港隨時成為一個導火線姐

無人機ok, 或者阿帕奇

陳同佳引發ww3.jpg

委內瑞拉雙方未至於好投入

我地無自己既軍隊啊……點樣台灣。

讓窮人充公富人鬥地主，
你話富人多窮人多？

冷戰轉熱戰
中國敢打咩？

A

係就快，我開定香檳慶祝

呢兩個國家..不嬲都係吹水MODE.....點會開戰...

經濟唔得就向開戰 老招

買定打仗用花生
慢慢食完睇

北泡未享受過

而家班支那仔個個去旅行食刺身
又返轉頭就難好多

所以唔想係日本咁樣，好希望有自己軍隊
日本比美國註軍，好多日本妹比美軍女女女

中國四方八面全部都係敵人，開戰得北韓一個盟友

香港死唔緊要最緊要同共產黨一齊

打啦

北韓通常有咩唔滿意就恐嚇打南韓，可能有朝一日中國有咩唔滿意會恐嚇打香港。

佢夠疆打咩

嘴炮戰

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

咁一定係窮人多，但窮還窮
鎖國真係咩柒都冇得食wo
中國土地污染嚴重到根本冇可能自給自足
而且支那人冇北韓人咁真心愛國

人權法1票反對通過同一，二戰參戰一樣，點睇?

美國有呢啲玩意

印度會借機打巴基斯坦

元朗歷史地位大為上升既一個comment

食埋內蒙東北，自古以來是蘇聯領土

開戰…………
支那 打得贏 美帝咩………………

問題係中國擁有第二大美債國家
反而比美國佬渣住個春袋黎砌？
除左軍事威脅我諗唔到其他原因老共要驚

開得戰我覺得係香港嘅一個轉捩點
好大機會有得回歸英國/畀人民自決公投獨立

歷史總是重複的
大躍進咪一樣餓死大把人， 有冇人反？
唔好低估支那畜犯賤天性

WW1 Archduke Franz Ferdinand
WW3 陳同佳條女

科技, 經驗, 膽量全部都輸, 打條毛

MK仔戴綠帽 -> ww3

有核彈就唔打?
一黎就出大絕咩

正確
元朗已經獨立

北約係70%全球軍費
加埋日韓台 越南 印度
應該去到85%

使乜轟炸機
三粒戰斧搞掂

一粒射政總 一粒狗總 一粒中環軍營

新關島
我要生生世世做中國人

Push

真呀
中共一開戰，好多國家都等住等雞
特別係俄佬

我借到錢係我本事.JPG

感覺係愈吹到就打愈係打唔成

你唔好睇小越南人既民族意識同仇支程度
佢地打起上嚟真係會全部人同你死過

可能一個禮拜就已經打完

因為核彈其實都係假嘅

日本妹本身都鐘意食洋腸
個程度仲癲過香港

回你老美歸英國咩
係都變美國新洲份/獨立

核彈都未必飛得過太平洋

你咁講好過分，人哋自己願意同埋俾人強姦係兩回事。
同埋有好多係殺埋。

要打就快喇不自量力

中共滅亡！指日可待！
光復華夏！驅逐共匪！

開戰還開戰 求美帝唔好射核彈

今次做關島

開鬼到戰咩
大陸D 官好多身家性命財產
老婆仔女都係美國

快呀喂

飛機就識打
肯定支共唔會打仗
佢自己知自己事啦，支那打仗實引發內亂

大躍進 文革前果班支那仔冇經歷過所謂經濟好
而家經歷過暴發戶又有咁大翻牆出國撚接觸世界，真係唔覺得佢地可以番轉頭

人哋美軍都打得走
解放軍？驚條毛

Come on!!!! Let’s do it!!!!!

去非洲打

快

開戰啦！！！！！

打起上後我驚廣西都要割俾人。

沒收支那蝗d 綠卡已經投降啦，開乜野戰

第三次世界大戰，最終美軍於香港、深圳及上海投擲多枚核彈，中國無條件投降

利申9up

獨立當然得, 但前提係中共蟈徹底粉碎, 否則佢轉頭又會再侵略

痴撚線。。。 知唔知自己講咩
竟然有人會想打仗
你睇下啲打仗嘅歷史片段
平民傷亡係最多

成個香港割俾美國

你睇吓阿富汗伊拉克伊朗南非等等國家歷史啦， 二戰後富足又自由， 宜家一樣咪搞到咁

唔知開戰普京會唔會反咬維尼一啖

摺被大法

爭議性最少嘅係界限街以南歸英，界限街以北歸中華民國，之後點處理就留返畀中英兩個傾

台灣總統大選國民黨一輸
即開戰打台戰先
香港無兵無餘共狗唔會驚

到時習總已經比人踢左落台

三個月做唔到決定性勝利就到支共收皮

台灣極危險

攔截ICMB嘅難度係十分高的
就算俾你攔截到ICMB 潛艇嘅威脅都仲係未解除

如果真打，應該會打台灣

好似話好準㗎喎
可以對準嗰啲黑社村喎

香港先係

跳入污水渠頂唔頂得住

越南打游擊戰
拖你幾年

除非焦土政策
好似美國佬用橙劑

Btw美國唔係拖拖拉拉
一早滅咗越南

敢撚

我又要打，我要上戰場！

如果強國打到最後唔放核彈而係將d核燃料洩漏玩冚球剷...

ww3完左你都死撚左啦，睇閪咩

大陸佬蠢到呢一步冇佢辦法...但呢個係一個好好嘅機會香港立國

快啦支那，冇撚用

我睇過編文內容係中國聯通佢地既盟友攻打美國計劃，其中一個盟國津巴布韋會派出超精銳潛水兵50名，潛入美國 刺殺總統

佢只會睇利益, 邊個就黎輸佢就梗係會插多刀

美國用二戰時同一招引支那開火先 , 咁就出師有名反擊支那 , 贏左之後再控制當地政治 ?

你都戇。美債大把國家爭住要，打仗更加。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

真

到時開戰, 到返越南接收香港船民

支爆近了

分分鐘你俾中共捉去入伍 送頭

係都香港先啦

其實如果係真民主中國嘅話我唔介意唔獨立
至少唔駛我哋參軍
香港人口太少

【特別通告】
剛接到廣東省廳內部通知，從现在開始所有香港人要學ipsc射擊都不能提供培訓，特别系香港氣槍會員想参加實彈培訓一律不能接受。
現已加入的會員無受影響可以繼續，但各位需注意言行舉止，請不要在公開媒體談論政治，如收到有關單位指名導姓後將會終止其會籍！請大家自律！
CPSA 執行主席
鄧錦添 通告

睇路啦各位

再偷人地D地話係自己

如果真係開戰，香港都炸到爛晒啦，割唔割都冇乜分別，不過有生之年可以睇到支共滅亡，就算要我陪死都冇所謂！

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

佢根本唔洗射 唔夠打果時引爆晒中國既核武都夠冚球剷 不過呢個應該最後手段黎

麥克阿瑟既戰略終於要實行

可以準確到同一車隊淨係炸一架車

去山洞墳場避下可能死唔去

南海 釣魚台 南北韓邊界 點會無？
邊到有衝突邊到就係戰場架啦...
同埋無盟友又如何？唔通等你班晒馬做足晒先開戰咩

知道d鄉黑咩位置加嘛
報告location用無人機

lm核彈夷平北京

唔係trade war, 就唔會攪送終

邊邊炸香港先

炸何妖架車得唔得

我覺得打仗將中國＋中共摧毀先解決到呢個邪惡軸心
唔係只係全球溫水煮蛙
和平係建基於武力

大陸根本無諗過簽貿易協議
侵侵俾大陸拖左咁多次, 其實都無把握傾到
香港民主人權法案, 俾借口美國同大陸唔簽貿易協議
但係大陸經濟仲可以頂到幾耐
到時口交部用出兵轉移視線
最慘係擦槍走火就玩撚完, 共產黨正式收皮落地獄

講係咁講
但係唔做低支那嘅話
恐怕平民傷亡會更加多
係講緊餓死鬥死果啲
當年大鑊飯文革死好多人
攞住支槍戰死比係餓死更有價值
所以歷史上永遠都係天災人禍跟住起義

打仗嘅話請美軍派槍俾香港人報仇

清朝到依家 個本性一d都冇變 都係咁自大

1. 開戰就算打得贏美國, 中國都係輸, 因為佢既生產無出口
2. 中國唔會主動挑起戰爭, 因為享受過十年財富唔會想回頭
3. 美國同中國有好古怪既化學作用, 當年美國曾經想核襲中國但無做到
4. 世界大戰一早開始左, 家下係殺人不見血既經濟戰, 軍事戰以經係過去
5. 如果中國真係核襲美國, 我諗應該會有公子獻頭殺左雜種先
6. 唔好覺得中國人唔理性, 佢地先最識睇風勢, 唔係點會口講愛國身移民
7. 中國點解努力開發核能就係想擺脫對化石資源倚賴
8. 共產黨家下騎虎難下, 一方面佢養大既民族主義, 一方面要減壓唔爆鑊
9. 共朝家下既監控人民已經係強弩之末, 歷史轉戾點永遠無人估得到

可以頂到幾秒真心想知

如果支那決定打 一定有好多國家圍9佢

夠彊就打 唔好一日吠7次

誘因，香港事件令美國穩企道德高地，偽君子打中東搶石油都要靠屈先出到兵，冇香港事件美國好難搵切入點

【金融fact-check】比黨媒更毒害的外媒 - 戚風生

自抗暴運動以來，彭博社對香港報道的偏頗程度，不下於《環球時報》。互聯網圖片

最近公司將一個香港例會改到日本舉行。會後，與一位美國同事談到香港局勢，他侃侃講到示威活動如何令居港大陸人陷入恐懼，觀點比香港藍絲更加藍，甚至是「紅＋藍＝紫」的程度。

我忍不住問他最近是否看過黨媒Global Times或China Daily，佢霸氣答自己是看Bloomberg（彭博社），我即場倒抽一口涼氣，大約估到他看了甚麼。

自抗暴運動以來，彭博社對香港報道的偏頗程度，不下於《環球時報》。上個月有篇「深度」報道（深度僅指字數而言），題為「Fears Are Growing Among Mainland Chinese Living in Hong Kong」。據說這篇「神文」獲得港漂圈子瘋傳，戚風生和香港同事們睇完得啖笑。

早兩星期，彭博社另一篇標題「Companies Around the World Hit by Hong Kong Protests」，講到香港示威活動陀衰來自全世界的公司，就真的再笑不出。彭博社的財經新聞全球一流，讀者對其報道fact-check的警覺性自然降低，於是這類偏頗報道更易「入口」，造成比黨媒更毒害的效果。

「新聞101」有所謂agenda setting，彭博社的盤算是甚麼，我不知道，但從公開資料找到兩個事實：（1）這間美媒老闆Michael Bloomberg最近報名參與角逐美國總統初選，很大機會代表民主黨，與現任總統特朗普硬撼；（2）Michael最近在公開場合力撐習近平不是獨裁者，而且願意聽取民意。

當美媒都自甘染紅時，不禁再佩服黎智英先生的勇氣。大家真的要好好珍惜《蘋果日報》。

戚風生
本欄逢周一刊出

比哂理由佢介入

香港唔會係軍事戰場
戰略縱深差到美帝唔會敢登陸
但台灣係真係面對緊中美係自己領土上開戰既威脅

我都同意開戰機會越來越高
特別係中國民族主義情緒高漲
中共失去左經濟增長呢個支柱後
就需要靠意識形態治國，將民族主義推向極端

香港人參軍之後叛變

bloomberg果然係維持一貫奶共風格，個標題只係為左引人注意，成篇內文完全傾向中共明踩美國。。。

真係搞到咁樣
關係法直接取消啦
仲要香港嚟做乜

支那就係想留城不留人
佢冇諗過人權法會真係過到
直接封殺呢招

支那永遠得把口
唔會敢開戰
之前比印度蝦到上心口
er都唔敢er

睇睇品蔥就會見到相關討論

希望畀佢講中

最大問題係mirv

黃幫襯
金長龍

你弱智藍絲黎？

美屬香港

大膽諗法 如果支那贏咗美國

咁多人想打仗, 咩料

推

Bloomberg 又放流料 同蕭生差唔多

搵定d POPO出去打美軍囉

打囉，屌

中國還沒亮劍

波斯灣戰爭？
阿富汗戰爭？
邊場向民間徵過軍費？

香國都冇埋，中國冇得cap水聽收皮都得。因為外資根本唔會直接投資落中國咁大風險，係永遠都唔會，中國兩個字係佢地個record度已經花晒。

bloomberg 而家啲質素真喺有目共睹咁弱智。

開打啦屌，講

比全世界圍佢就有份

我唔介意生與死，只愿到時仍存有真正香港人或者世史記得有一個好細地方反抗過
點都好，呢次革命輸贏都會畀人清算，只係多與少分別

Ww3?
八國聯軍 2.0

開啦開啦，咱們解放軍處女下海，肯定有看頭。
不怕打 打不怕 怕不打
厲害了我的國！

快啲開，如果中國真係咁撚勁打贏美帝，我呢一世認命做勇敢中國人，食元素海底撈喜茶

綠帽係觸發因素之一，由開始係中美貿易戰，原因好多，左共當政改變路線，廢任期制，中共沒有履行wto貿易開放承諾，trump上台推美國主義，中共反普世價值反西方思想，中共散播中國模式脅迫世界接受，打擊台灣政策，與美國爭奪世界話語權，等等

大陸一定會攻打香港，目的為報復美國

你地打啦，我好悶呀

呢排風向係提美國 要有打仗決心
始終西方人命重要啲
老美近年來在數次戰爭中消耗不少
唔係實力唔夠
但打中共要有好大決心 同人民必需支持
呢點仲係凝聚緊 未夠
所以文章末用珍珠港就係咁
若中共狗急跳牆先咬一口 老美損失不少
一定要提防 要打就盡快出手打咗佢 免夜長夢多

真係用武只會死得更快, 最後只係睇下敢唔敢真正全球攬炒射核彈.

開戰死得仲撚快

14億口糧消耗唔係講玩笑的
晚清同日本可以鎖國係因為佢地可以做到自給自足
先唔講而家國際分工連繫有幾緊密
支那絕對冇可能自給自足 社會老年化
除非支那仔可以接受油炸廢老頂兩日
如果唔係支那冧硬

邊個俾帽佳佳 邊個就係主謀

美國軍事上就係太慷慨，為左自由兩個字蝕錢要幫人打
越戰為左抗共打到自己國民唔想再打，一撒西貢就收皮

又鼠疫, 香港而家咁, 打仗的話算唔算內憂外患?

希望我有生之年睇到中國分裂 成唔同小國

有預感中國會係敲一下老美後腦，然後老美轉頭就講對唔住，等老美擰轉頭又繼續敲，然後...

主動進口俄羅斯豬肉
跟住有豬瘟

有邊個國家土地夠美國咁大
種咁撚多野俾支共食

如果中共玩到咁大，你覺得淨係美國會出手？
仲有俄羅斯仲唔趁機抽水？
我期待玩玩了

問題係中共只係一個利益集團
中共係咪真係由甴大大話哂事？
其他黨員有咁多資產喺美國
會唔會咁順灘比甴大大開戰？

中國打仗
未打先內鬨
人仔一旦大貶值，農民首先起義
維穩費縮水各省政府輪住爆，垃圾國家

美國打中國，我第一個捐身家比美軍，雖然嘔多錢

全面戰爭唔會，兩國都係核大國，中共亦冇能力保證自己冇事
規模較細既局部戰爭唔係話完全冇可能

都係兩手準備
媒體是想提老美 唔好輕敵 不然好似珍珠港咁就死
中共確在為鎖國部署中
有機會劃些完全自貿地區等你地做生意
但就無可能打入中國市場 必要經中方公司咁樣（民企已在黨指揮下，入黎都係要以一敵百，根本無得玩）

本來可以傾掂數 香港搞一搞 傾唔成變ww3

成撚日攞稀土嚟打飛機

佢地知道個黨係用利益黎團結返黎

一打仗, 仲唔鳥獸散咩

當年日本仔搞鳩美帝嘅下場係點？
中共想試吓咪照板煮碗囉

開戰前提下，中共有把握先會打，一發動戰爭，對手就係全世界，吾會甘蠢真打，嘴炮而已

係就好呀睇佢就知鳩噏

磨菇雲底相見

依家搞出個大頭佛
無黨員夠膽開口, 因為出聲等於有份
無人出聲, 甴大愈踩愈深
隻獲愈大, 黨員愈唔出聲, 惡性循環最後支爆

中共人憑咩話自己中國人
中共人快d 消滅咁d仲好 特別洗哂腦果埋小粉紅
香港人先係正統中國/華夏文化後裔，係50-60年代走落黎既中國精英
話我大中華膠都咁講 事實係中國人比中共騎刧左70年

好似當年咁，各省割據，人人做軍閥

中國人咁怕死，打扙？不了

班大陸少爺兵從未去過真戰場
返去摺被同買奶粉啦

多得柒娥

尤其是南沙d島仔

但習甴曱永遠係行條錯路

如果係真既
真係會名留青史
而唔係遺臭萬年

日本仔都叫打過...傷過美軍..
支那我怕唔出核彈分分鐘同伊拉克一樣...戰機未起飛已經因為嘩變無力戰鬥(本身都應該無咩能力)..美軍無損入到去天安門...維尼比人綁住踢出來求和

一係南海，一係台灣，一係香港

this way sir

好多都殘晒
應該頂唔到啲咩

而且嗰啲咩財產仔女全部係美帝到
中共官員基本上全部都可以俾人 maginsky act
搞唔都都可以新疆香港人權法
所以非常之容易分化到

拉埋廣東一齊玩 打爆深圳班北胡賤畜撈B

夠晒膽打咩 台灣都打唔掂呀 最叻打嘴炮

大雄借錢俾技安

美國完全道德高地，保護自由民主，仲要係年輕嘅學生，維持國際公約

開戰我地已經有個好明確目標要攻擊

不了
廣東有1億人 我地得800萬
一定會比廣東食左
最多保持友好關係 好似歐盟咁就算

支那隊有冇人要+++

冚球剷

支那???

no one wanna join

打啦仆街

稀土支那佔全球生產90%係因為生產會做成大量污染 得支那先會摶命整污糟自己地方

英國不了
再賣多次港就食屎

支那邊有錢打?

岩 成立同盟

Yes 日本已經可以叫同美帝打到下 但係支那感覺上只有完全被屌打的份

唔好簽99年呀，要9999年

如果真係打，似打香港或韓國先

終蟈有本錢開戰？

呢家既支那已經俾佢地搞到無可能鎖國
先唔講仲有冇自給自足既能力
淨係人民已經唔會想返返去鎖國既生活
本身已經好多人不滿，有唔同勢力唔妥小學雞
鎖國會令本身就夾硬穩定既社會不穩

但開戰係有利解決國內各種困局
就算係輸都解決到好多問題
打輸仗死既都唔係上面班人
雖然係無辦法既最後手段
但都現實過鎖國

可能會有很多人犧牲如二次大戰，但能令十多億人脫離魔爪，全地球人少了一個威脅，普世價值能真正降臨中華區域，未嘗不是一件好事。

核彈都唔割

700萬換14億, 救地球好抵屌

到而家仲有人唔知所謂美債係咩

你係唔會有辦法用美債威脅美國，完

唔好氹我開心啦

荃灣呢

貿易戰先係 香港只不過係火上加油

其實依家都已經係名留青史
佢殺咗條女可以引發嘅蝴蝶效應真係奇蹟黎

我住附近

參軍🗽

共軍推翻習帝可能性更高，高幹投靠美國

係就快

革命始源，綠帽陳

亮劍未啊

成個月亮係個天都射唔到個人上去

成部飛機連個機殼都未搞掂

成部電腦除咗原料外無樣野自己搞得掂

除咗最叻發明d奶飲完個頭大過人外～有咩可以同人比下？

Who is 紙老虎
打過便知道

打印度呀... 控制到南海其實就搞到成個歐美

有阿
非洲

打仗可以玩真人食雞當做運動

中國輸日本一大截
出唔到太平洋㗎啦

綠帽佳引致世界大戰，史書都唔知點寫好

但中國海軍 真係無得打 空戰更加死

自清朝開始就係

我唔認為就算無左中共 中國人可以文明起來
劣根性依然存在

來生不做中國人。

柒娥咪又係聽緊支共指揮
佢只係做靶

支那一堆窮親戚非洲撚

無人有確切答案 所以媒體想老美小心
不怕一萬只怕萬一
香港目前這環境 有誰又能猜到？

修身齊家治國平天下
修身都未做到啦佢

唔知收埋幾多外星科技呢

SIR THIS WAY

陳同佳綠帽引發WW3，史稱綠帽危機

中共唔會敢開戰
雜總根本係欺善怕惡既撚樣

中共紙老虎 又點會真係打喎！ 中國一定輸

自視過高...最多話眾多成因之一

俄佬從來冇好嘢益中国

綠戰

Ww3 jeng ar DLLMCH

傾城之L

哈哈可能就是明知唔夠人打先會扮惡，好似北韓咁

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

聽黨指揮、能打勝仗、作風優良

香港更加係美國搶灘支那嘅橋頭堡

美軍分唔到支那人同香港人
更加唔識分黃絲同藍屍

美國只會當你香港係勢力範圍 永遠唔會收你做美國一部分囉

陳同佳殺人引發世界大戰

美軍大洋腸進場
我地提供源源不絕既港女

啲細種狗就係咁

lm

仲有一樣野：美軍呢十幾年一直有實戰經驗

燒山：WW3 無可能

J到我不得了

其實佢地唯利是圖不如棄國去歐美生活好過啦

燒山：中國難以分裂，冇人打中國

心水清
最後全球鏟 人類滅絕 地球重新黎過

雖然死撚左，我地攬埋支共死

新疆同西藏仲有蒙古

真係打先出聲

中國引爆曬自己啲核彈都全球鏟啦

打喇屌 滅左支共 重新洗牌

美帝屈空中優勢已經SM中共
反而登陸可能要面對中共游擊戰
最有可能喺核彈陷球剷，逼中共投降

香港有大量外國人
外國軍艦一定泊港
解放軍會打巷戰

連登仔前線都唔敢上仲話要經歷戰火

人命導致嘅世界大戰
最終都以人命做代價

都唔使諗咁多肯定台灣

非洲豬瘟

帽兒須戴血無頭，手弄乾坤何日休。九十九年成大錯，稱王只合在秦州。

其實真係開打，中國應該好快戰敗
中國唔同以前咁全部垃圾地，咁多大城市，一炸就玩完，又冇得畀佢「撤退式抗戰」
唯一可以嚇下美國就係核彈囉

起碼都應該要好似以色列咁，先立國體再擴張領土
復興嶺南文化
實踐時代革命
擴張生存空間
壯大香江民族

全球最大糧食進口國學人開戰

防暴都係大陸武警增援

最近個鼠疫都係由俄羅斯傳過去

如果真係
我起碼要用香港人呢句身份戰死
我以真。香港人身份為榮

仲好 係老解背脊射鳩佢老母
幫支那加速收皮

係參都唔參解放軍啦屌

香港一D都唔危險，連軍隊都冇打條毛，直接進駐香港。然後全部人返屋企訓教

如果真係開戰
支那國一定會被圍，唔明嘅話睇條片就會知

都唔知係咪俄佬計謀

第一時間炸左個水霸？

打自己春袋

差啲唔記得哩個核彈

盜賊 吞併東北地方

唔錯，等中共腹背受敵

摺被軍連演練都造假
一孩政策之下
而家的軍人基乎全部都係獨生子
中國人又咁睇重傳宗接代
我驚一開波個個走哂佬

陳同佳粒墨
會同希特拉/斐迪南大公齊名

正

仲有印度佬

要滅黨了

強國人咁叻應該大把計.......新疆出咗人權法都冇咁大反應，小小香港算得咩，廢紙一張，可以唔使理.......

Hoi既戰爭宣傳

打台灣...上海同福建應該係Condon

要記住美軍係沖繩去台北好快架炸

由香港攬炒變冚球攬炒

香港回歸英國

金仔其實無威脅

支那邊夠膽打呀
平時打開咀炮

諗起都射六次精呀

美國絕對想開佢波 但日本話等埋佢修憲先
印度話作為印度人很憤怒

東北係糧食重鎮, 好似仲有生產特供食物

咁睇得起大陸，班大陸狗打自己人就叻

打撚咩, 個中國包圍網包得幾實, 美帝根本睇住你黎食
一打=畀人瓜分

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

老美差不多每十年都打一次區域性戰爭，唔計特種部隊各種行動
共產黨對上一次同外國打已經係1979年同越南
一開波，你會信邊個套系統run 得順啲？

唔覺得南北韓會打
我個人認為金仔一早已經比侵侵收服左

又比機會英國賣港 一係香港國 一係做美屬地

再割多次香港🤘🏻

繼割比美國之後割比美國 🤔

大粒墨成千古罪人

綠帽之戰

中共一定唔會開戰
全黨上下資產都集中係美國
連習近平個女都係美國就知
我諗中共寧願重開東莞都唔會打仗

認真問
如果真係有朝一日開左戰
我地應該去邊 避難或者幫手？

唉諗起都射

戰條撚咩，我就唔信，真有敢戰我切

水晶之夜，卡庭森林，唔好睇得ccp 太善良

佢去咗台灣未

同美國開戰同自殺有乜分別？支拿派乜去美洲

如果美國／歐盟肯拉龐非州
唔止可以政冶層面打中國
仲可以救台灣，成為聯合國認可中國

諗返起前排政府話要發展岩洞，唔知有冇收到風其實係起防空洞呢(prepare 南海戰)

大肚婆蝗軍

邊可能比你喺普京地頭附近駐兵？

直接發動emp攻擊 徹底癱瘓共軍機動化部隊
所有需要用電嘅軍用武器，包括飛機、 導彈 、坦克、軍車，甚至係軍用瞄準鏡都無法使用

我嗰班友仔見攤血都嚇到你叫曬媽咪

未殺過人點打仗

開槍殺人其實無乜手感
開多幾槍就會麻木

打香港先
台日都有5代機邊敢打

香港人又鐘意做奴隸 又有生產力 又國際金融中心
俾我都即刻搶 希望藍絲快啲番大灣區 唔好迫佢地做外國人

SIR THIS WAY
雖然可能會犧牲 死做香港鬼

常規軍備俄羅斯可能仲衰過法國。

中共同美國南海開戰
印度係西南 俄佬係北部乘虛而入
最後中國分裂 土地被瓜分

一開戰 即時全民參軍打狗

咁肯定老美 但要係中國大規模作戰基近不可能
中方要打 就只會選資源多的地方 南海
美方若失去先機 則第一島鏈會有缺失 到時唔易打㗎

中共滅國

你們打吧
好悶呀

呢樣黑警最清楚

最後得返華北平原嗰片土地劃地為王

仲有命用先算

真真真·攬炒

冇經濟SUPPORT, 一開戰就輸
玩過AOC未

下？你「住咗喺平行時空好耐」？

記唔記得支國講過對香港「要槍有槍，要炮有炮」？

係就快 一枝飛彈打來香港

請贏國打柒美國

台灣請預備 到時日本南韓都唔該自動歸位

戰爭係可怕 但歷史都係離唔開佢
以為無戰爭就代表世界好好？

Barking dogs don’t bite

求下老美炸左本疊先

北韓
唔同單位嘅點可拎來一齊比較呢
北韓係一個部落,美國係一個國家
北韓衛星圖夜晚連一點光都無,同美國呢個大佬差幾個年代喎
部落同國家邊有得比姐

到時成個地球都係幅射 有冇人類都唔知

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

分分鐘連廣東都割埋

到時越南可以改名，叫做「百越共和國」

乜聲都無出過都打留名等睇甲午2.0

好有機會

南海更加似係引爆點，香港嘅機會好低，除非我哋俾人大屠殺（要真係殺幾萬人以上果隻）

F15 + F16 +F18

歷史好多戰爭係一件事
「想打仗」係另一件事
唔好扯開話題

大灣區成區投誠都似

打輸埋就歸還香港

攪大潘曉穎個肚嘅究竟係邊個！！

唔係講笑呀嘛?
武器都輸比人WO,掉石頭比較好D

但香港人係變左種既中國人喎
所以最好係: 冇進化既通通都消滅哂佢

美軍cosplay手足

攬抄精神

[人手頂置]連登區選最後共識

推

普京收返罐蜜糖

佢夠撚膽咩

咁就要香港識do

唔搞臨政人地好難幫你

Bloomberg係西藏換左器官

流著新疆人既血

爭取更接近赤道

武器係咪咀炮,？

即刻宣布獨立 成立臨時政府

除左射核彈 我睇唔到中國點贏

二戰日本 都係由歷史中自卑 變成極度自大有野心 民族主義 征戰世界
中國當年因為日本大地震 捐咁多錢 就好似美國近廿年對中國咁友善
點都要打倒對方做一哥

大撚把手段！
大媽到美國大小廣場，扭腰勁跳廣場舞！

淨係轟南邊圍得唔得，炸撚左水門無得食攬炒。

西方國家都重可能會有唔想打嘅衝動
但強國依家係維尼一個人話事
先唔講佢集權集到傻撚咗，以為自己好勁
一陣佢衰衝動真係出兵去轉移國內衰弱視線
咁到時想縮沙都無機會啦

骨牌/蝴蝶效應姐
只係我地係局中，睇得清條因果線，甚至係因果既一部分

歷史話畀我哋知人類總要重複相同錯誤。

你點解會有射左就會贏既錯覺？
當老美d導彈防禦死既？

台灣又唔係美國領地，日本（簽左約）/關島機會大d

至怕係比發窮惡更卑劣概行為

南海爆發衝突
支那一定拎香港作為進攻點打美軍/聯軍
拎香港人做人肉盾牌搏美軍唔硬打擊香港
「懲罰」香港人

呢種情況呢排都香港出現過
有班藍屍行頭清磚清rb
後面就有班popo跟住
如果黃絲打藍屍，就會比輿論視為「暴徒打無辜市民」
所以後面班popo就要「出黎制服暴徒」
如果藍屍打黃絲，popo就當睇唔到
咁當然啦若然藍屍比人打傷左，大粒既咪有錢收，其他咪自生自滅
藍屍就做左港共既人肉盾牌

對香港人而言
要避免呢種情況
就一定要成立臨時政府同自己概軍隊
避免香港本土成為支那既人肉盾牌
於敵後做滲透破壞工作
將香港局勢同南海局勢連接
必要時將香港既人才資金從本土撒離

香港人已經向世界展示自身概民族之魂同自決概聲音
理大中大之役，就係香港獨立建國概大型社會實驗
然而建國之代價未知，有機會令香港本土變成焦土（由CU PolyU 既事反映到）
但決定已下就無回頭，上帝都唔可以將潑出去概水收回，打破左既雞蛋永遠唔會變返未打破時既形態

咪咁快自決
咁多藍屍廢老大中華

出兵台灣？

到時仲投乜撚
邊個殺/捉到淋病
送千呎豪宅+MBE英雄

sir this way

係邊個殺一個黑警就送二千萬不是夢

經歷戰火？可能到時一開戰你死左冇命睇到

無人機導彈射狗屋 ok?

好大機會台灣變戰場

不過必須要記住 打江山易，守江山難
既然你攞到呢個江山就必須要管理個江山好好睇睇

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

俄軍坦克大軍橫掃東北三省
空降部隊突擊天安門廣場
小熊維尼將繼崇禎之後，成為第二個上樑山自盡嘅亡國君

同時， 美國台灣海陸部隊搶灘華東沿海
重新光復上海租界 重建南京中華民國政府
港澳民眾武裝起義 宣佈港澳城邦國獨立
擴張廣東粵語區為城邦國國土
為港澳人民建立生存空間

其實真係好痴線話南海係支那領海
你點可能圈地圈到去馬來西亞門口啊？

就算你真係成功用核彈擊中美國城市， 你成個所謂中華大地都成為一片寸草不生嘅核廢土

唔係起碼喺佢眼中香港都仲係佢嘅地方
佢一定一支飛彈飛去台灣先
更何況蔡英文喺度
佢都唔妥左佢好多年㗎啦

我覺得最大危機就係如果蔡英文當選
果幾個月真係最有伏

二十三四年前試過啦

嚴格嚟講台灣係中華民國嘅殘餘國土， 因為中華民國仲未畀共產黨滅亡

淨係南邊圍同埋十八鄉丶錦田八鄉嗰啲爛地
最多仆街就係呢啲地方
反而大馬路還好因為係個商業地方

越吹就越冇料到

大陸根本未夠軍力，又冇援軍
打毛咩

其實自決公投 遲早都會有個option係香港應該同中華人民共和國直接統一

反正都拎咗海參崴
唔爭在攞埋個大連啦

我寧願一槍爆頭死都好過慢慢流血死

記得攞返支雷射燈比無人機瞄準目標

佢黐起上嚟仲可以圈埋成個朝鮮半島係佢嘅附屬國， 因為佢需要一個好似北韓咁嘅緩衝國去隔離美國盟國

好過比黑警踩住頭係咁扑, 再係新屋嶺被虐待

咁韓國瑜當選仲死， 嗰啲主張兩岸統一嘅仆街死廢佬可以學俄羅斯入侵烏克蘭咁樣，用所謂人民選票去軟性入侵他國領土

臨死前仲要畀人屌屎忽

所以我咪話點解會有人支持韓國魚
其實根本就係華人50/60後果代係有問題
今時今日個政局搞到咁亂就係呢一代人造成

仲公投咩撚野
大把藍絲畜支持黑警強姦,殺人
呢班畜牲有一成票

仲有班淺黃on99唔會投支持獨立
姐係公投獨立係一定輸

所以係係美國護持下直接獨立最好

永遠都係由我哋呢代年輕人去成為廢老嘅第二人生， 然後借生兒育女將呢個惡性循環維持落去

而講緊香港地底泥工種
搬運,清潔,保安
有近7成係藍

係就快
有生之年見到中共慘死

即使我幾討厭共產黨都好，共產黨嗰套槍桿子出政權，反而係掌握權力嘅最好方法

淨低三成都係南亞人

咪撚戇鳩啦，北韓講到要核爆美國都未畀人打

係真就好
不過bloomberg係奶共
成日放流料

都唔係㗎
我公司個保安係個二十幾30歲嘅仔
兼職埋游水教練
佢講嘢勁黃（我唔係話鹹濕嗰種黃）
返工有陣時見到佢真係好開心又好禮貌朝朝同你講早晨行過都會同你say Hello

不過要小心中共死完之後，仲有好似俄羅斯咁嘅專權將嗰套獨裁思想延續落去

蘇聯冧咗亦都冇令俄羅斯走向民主， 佢仲殘留嘅獨裁思想令佢哋成為西方另一個大陸

北韓擁有核武係要延續自己政權嘅存亡

呢d人得好少

口交就叻 但唔會認輸 最叻鎖國

香港洗鬼打咩

其實呢條友（篤精）先係終極蝴蝶效應

打仗等於天滅共產黨
香港有機會獨立
我願榮歸於香港唔再係理想

仲勁撚過嗰粒打死奧地利皇室嘅子彈

其實唔關職業事
正如之前有巴打講，係50/60 後嗰堆嬰兒潮收成期撚有問題

搬運 清潔呢啲多廢老做就一定藍啦
但好多有學歷廢老高層一樣藍到發黑

仲可以巴爾幹化中國， 從而唔洗再擔心亞洲再有威脅全球嘅邪惡軸心

後生多數黃

最衰而家醫療科技太過進步， 畀嗰班仆街死廢老有命遺禍人間

都係時代之爭

係陳同佳引發左反送中 再由反送中引發出ww3

俄羅斯玩人海，好撚多坦克
同埋佢最新隻su 57戰機好似幾堅下

糧食都要靠進口, 打條柒咩
老解又全冇實戰經驗，認契弟算啦

1124 投票

如果開戰比人單方用三線科技假撚打面
終國係咩心情呢

俄羅斯點會幫支那
美國已經吹緊風鬼國衰過蘇聯

俄佬又想靜雞雞吞中國地

Wow

我係美國人呀hi

日本二戰都話有文官同武官兩派，文官失勢所以武官開戰，但中共我真係睇唔透。

中共得返一條路就係真係打柒印度
拖得幾年就幾多年
台日唔洗諗架啦 老美一直等緊你打
但小學習⋯ 你懂的

gogogo

果個係美國嚟,豬共教育我地,美國係戰爭機器,唔使錢就可以同時打地球兩三極. 但豬乸國開戰係要用錢架.

唔駛諗咁複雜
極權政權唔會睇得透
因為佢地唔係要解決問題
而係要保住自己權力利益同埋面子
所以唔係常人可以理解
亦因此成日做出倒自己米決定

印度有交保護費嫁
除左鎖國 保住沿海
內地二三線直接餓撚死晒佢之外 支那冇後路

Sir

快啲開戰

今年己亥年土勊水，幾乎度度都開大戰

本來就要打大鑊, 陳同佳係飛來蜢姐

俄羅斯梗係係最後先派兵佔領東北同內蒙新疆.
正常路數.

永久啦
你堆後代就完約又要光復香港

回血劍

Freedom is not Free，自由需爭取，有D 嘢無失去過，係唔會識珍惜

到時就恐怖

正常

照舊補刀搶東北
今次唔洗俾其他人，抄返克里米亞公投加入俄羅斯聯邦

無錯
爽爽快快
一粒子彈 打死我
反正人生就係一場戰鬥
只係你玩緊身體搏鬥定係心靈搏鬥
呢個係資本主義世界

有人就有戰爭
邊會有和平 和平係假象
只係因應某d野換取翻黎嘅compromise
台面就叫和平係普世價值
台底就係各國互相利益輸送
呢d就係世界現實
想戰爭 係只係想將人性最真實一向比世界人認知

你咁諗好扭曲，好中二
照你咁講即係人類社會同文明都冇意義
因為呢啲全部都係假象

我想講人性本來就唔係咁美好，一般心智成熟嘅成年人應該都有呢個認知

歷史只會不斷重演
如果文明係人類進步
就自然識自我修正
歷史就唔會重演啦
純粹好悲觀睇世界
呢個世界就係咁扭曲

呢個最似
南海近中國兼且有部分島嶼係中國控制，有主場之利
如果打贏左，一挫美國係亞太銳氣，到時中共可以係成個東亞同東南亞地區打橫行
而且相比要渡海登陸，打成個台灣返來，難道亦冇咁大

期待

仲有印度喺中國邊境同佢掉石仔

最理想就係引入考試
起碼係會識守護自由，出過嚟抗爭嘅就更加加分
要咁樣去審批，唔係畀班藍屍搭到順風車JOIN埋就67

好大機會真係咁

同意考試一點
以公平公正方式filter

天滅中共

幾好的
但擴張城邦國土都係危險

如果美國學721 乜都睇唔到，俄羅斯肯定在支那背後插一刀，瓜分支那

而且要割讓多D領海 因為香港比支那領海包圍 要一直到東沙島（ 台灣）先安全

講緊核武國爆發戰爭既可能性

綜合實力同美國差幾個班

但攬炒南韓同日本就冇難度

起碼你都要有一個緩衝區阻隔內陸地區

稱為綠帽戰爭

咁一定要用遷移令

而家尖沙咀旺角喺好多人角度都已經爛晒，我真係唔介意

按意識形態、工作技能、行為背景、身心健康同生育能力， 再決定D土共是否適合喺新國土繼續安居樂業， 從而保障港澳城邦國嘅文化單一性

南海已經開始部署戰爭狀態，俄羅斯探測到南海突然有極高幅射，無論真的有核潛艇爆炸或是其他原因，小規模核戰無可避免。只希望不會炸埋香港。

真攬炒

現實係支那d飛機唔會入到台灣領空

台灣領土既地對空飛彈部署量係全球最高最多最密集

香港成為第二盧溝橋

現實係支那成班兵無經歷過實戰

而美國自二戰開始無間斷練兵

新手點可能打得贏終極老手

而且講士氣，戰意

美國係贏五班

最後一招係投降

唔好ff吧
依家邊個開戰=比人圍
美國就係不停挑引你
你一開戰 俄羅斯即刻掛住正義之師開你波
全世界派兵收你皮

傻啦
經歷戰火 有改變?
到時你都升左天
如果真係開戰 今時今日d軍備唔同晒
全部大火力 你估人地會理你係香港定中國?
一支射埋黎 到時香港都無左tim

我覺得唔係無機會開戰,可能會喺南海開戰。

支爆

係就好, 快啲武裝香港!

食定花生等睇燒山講一定唔會開戰

係就快 唔好得個講字

若美國真得如此仰賴中國政府資金，那國債殖利率應該上升，但卻是下滑。

大巴大巴車落班藍廢人到

要睇下德國同意粉
兩位係國家級燈神

香港人唔好睇少自己

開戰

開戰唔通夠打咩